\section{Famille  \index[noms]{, Frederick} /  \index[noms]{, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1643_I1644}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick  \index[noms]{, Frederick}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1753}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V} \textit{[31 mars 1723 - 14 janv. 1766]} et de Juliana Maria  \index[noms]{, Juliana Maria} \textit{[04 sept. 1729 - 10 oct. 1796]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V} \textit{[31 mars 1723]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 14 janvier 1766}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 13 ans.
Son \'{e}pouse, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-  \index[noms]{, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-} \textit{[1758]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1794 (duodi 12 niv?se de l'an II)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 41 ans.
Sa m\`{e}re, Juliana Maria  \index[noms]{, Juliana Maria} \textit{[04 sept. 1729]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 10 octobre 1796 (nonidi 19 vend?miaire de l'an V)}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 43 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1805 (primidi 11 niv?se de l'an XIII)}, \`{a} l'\^{a}ge de 52 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sophia Frederica of\_Mecklenburg-  \index[noms]{, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1758}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1794 (duodi 12 niv?se de l'an II)}, \`{a} l'\^{a}ge de 36 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1643_I1644.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1774}, Frederick  \index[noms]{, Frederick}\textit{[1753]}, \^{a}g\'{e} de 21 ans, \'{e}pousa Sophia Frederica of\_Mecklenburg-  \index[noms]{, Sophia Frederica of\_Mecklenburg-}\textit{[1758]}, \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Ils eurent 3 enfants : Christian\_VIII  \index[noms]{, Christian\_VIII} \textit{[18 sept. 1786 \footnote{.} - 20 janv. 1848 \footnote{.}]}, Louise Charlotte of\_Denmark  \index[noms]{, Louise Charlotte of\_Denmark} \textit{[1789 \footnote{.} - 1864 \footnote{.}]} et Ferdinand  \index[noms]{, Ferdinand} \textit{[1792 \footnote{.} - 1863 \footnote{.}]}.
\clearpage
